粉絲注意！王嘉爾Jackson新單曲即將發佈

各位Jacky們，大哥最近要出全新華語單曲啦！（灑花轉圈加尖叫

光聽到這２０秒類似前導預告的釋出我就超級興奮的！！！

去年大哥發佈個人首張全創作英文專輯《MIRRORS》，直接橫掃各大排行榜，還有今年的《Pretty Please》《100 Ways》！！這回再次以創作音樂人出發，將在12/17推出全新華語單曲《過》，眼尖的大家有沒有在影片中看到什麼亮點！

大哥這張表情也太性感了吧！

不得不說，大哥身材比例超好！

是要萌死誰呀

大哥在舞台上的魅力，如果以鬼滅之刃九柱來形容，絕對就是炎柱杏壽郎，既熱情又超暖！！！Jackson的火焰繼上次全創作英文專輯登上網易雲音樂數字專輯榜日榜、周榜、年榜、總榜四榜冠軍，這回就要熊熊燃燒到華語圈啦～～
期待這次的華語單曲能夠刷新紀錄！！！

各位Jacky們！大家準備好了沒～

似炎柱咁快d英年早逝啦。

Dodo早已預備

辣殺拉

導ching Jackson fans?

屌啦第一個負評係我俾既

JYP FAMILY冇分邊唔邊個

iiiiiiiiiii@#$%^&巴B隆

點解要紋個奧運喺手臂

港男尼講真心幾正😳